40吋電視有咩好推介

40吋電視 有咩好推介

洗唔洗4K? 可能打PS4 但不多

買lg囉 其實4k同1080都差幾遠 有錢建議4k

4k LG 定 sony 好d
有無型號推介

打ps4好似Sony 好d

LeTV50"用左2年都冇壞（日日長開黎電腦/PS4)

Sony

唔厭貴就Sony HDR 4k

Sony KD-43X8000D 點睇